然而，與對客運航班空氣質量的擔憂相比，更好的表面消毒效果越來越遜色。 美國航空公司兜售一種對抗COVID的新工具。 但它真的能讓飛行更安全嗎? 2020年8月24日|財富 
 西蒙說，2008年的金融危機與大流行相比“相形見絀”。 2020年8月20日，美國最大的購物中心所有者迎來了一個新租戶:它自己 
 雖然Encantos在今年1月又籌集了200萬美元用於擴張，但與頂級教育科技公司Newsela和Coursera的預算相比，這筆資金就相形見絀了。這兩家公司都獲得了超過5000萬美元的融資。 你的孩子需要一劑雙語文化? 他可以幫助尼克·福裡埃佐斯| 2020年8月9日| 
 另一方面，虛擬現實技術可能只提供了生活中多感官體驗的蒼白模仿。 虛擬現實已經被冠狀病毒推動了——這裡是如何避免它把我們引向反烏托邦的方法 
 由於保存完好，熱那亞博物館的死亡蜥蜴是淡藍色的，但現在人們知道，這種蜥蜴的自然顏色主要是亮綠色。 一條被科學遺忘了100多年的鼻角龍蜥蜴被發現了，Dyna Rochmyaningsih, 2020年6月9日，科學新聞 
 她在法庭上說:“他臉色蒼白，渾身發抖，非常激動，開始哭泣。” 紐約最悲劇的鬼魂喜歡極簡瑞典時尚|Nina Strochlic | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 這位面色蒼白、娃娃臉、紅臉頰的說唱歌手正瘋狂地吸著一支匆忙製作的、塞滿低級大麻的鈍口煙。 對容禮的崇拜:“我正在從底層建立一個無政府主義社會”馬洛·斯特恩| 2015年1月4日|每日野獸 
 但是像米開朗基羅這樣的文藝復興藝術家的缺點和小過失與贊助人和教皇的罪行相比就相形見絀了。 偉大的文藝復興藝術在汙穢中繁榮|尼克·羅密歐| 2014年12月3日|每日野獸 
 儘管如此，在爵士樂歷史的每一個階段，某些類型的聲音都是不可容忍的。 The Stacks: John Coltrane的Mighty Musical Quest |Nat Hentoff | 2014年10月18日|DAILY BEAST 
 “我的臉完全變白了，”貝克回憶道。 提姆·麥| 2014年9月8日|每日野獸 
 在伊麗莎白憤憤不平的目光面前，路易斯臉色蒼白，畢恭畢敬地站在那裡。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 巴比倫抬起蒼白的臉; 他知道接下來會發生什麼; 它以前來過很多次了。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 她注意到他蒼白的臉色和心不在焉的目光; 但她也不會注意到。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 他很快就回來了，看見他的母親站在門口，臉色蒼白，驚恐萬分。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 “你必須馬上離開這所房子，”她叫道，跺著腳，眼睛閃閃發亮，臉色蒼白。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍